{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25065",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 월평 컨티뉴 대전점"
    },
    "text": "大田初のギガジニーAIスマートホテルコンティニューGRAND OPEN!大田月坪洞に位置するホテルコンティニューは音声認識ギガジニーを通じて便利なサービスを提供します。 客室は計44個で、高品格4つ星以上の朝食を提供しています。 お客様向けのスタイラーや会議室、デューン センターも備えています。 大田1号線の甲川駅、葛馬駅、月坪駅が近くに位置しています。 ホテルコンティニューの意味は継続的な新しさを追求するという意味で、全客室は音声対応の多様なサービスを提供しています。 また、客室にはTV、照明およびカーテン電源、ジニーミュージック、ネットフリックス、ウェーブなどがサポートされています。 ラテックス寝具とセスコセンスを利用して快適で清潔な環境を維持でき、4つ星以上の朝食サービスも提供しています。 ヘアアイロン、ヘアドライヤー、全面消毒自動発熱体の大きさなど、様々な便益施設も備えています。 無人コンビニは24時間営業で、ビジネスセンターではプリント業務や検索機能を利用できます。 タッチで使用できる各種アメニティとVRレンタルサービス、毎週抽選される無料宿泊券イベントも提供されます。 大田でコスパの良い宿として評価され、清潔な宿と静かな環境、高いクオリティの朝食がゲストに満足のいく評価を受けました。 少しずつ残念な点もありましたが、全般的には良い経験を提供するという評価を受けました。 ホテルコンティニューではAIギガジニーと一緒にスマートなホテルサービスを提供し、全客室は禁煙であり、セスコセンスミを設置して環境と防疫を徹底的に維持しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "ホテルコンティニュー"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューの場所はどこですか？",
            "answer": "大田月坪洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "計44個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューでは何を提供していますか？",
            "answer": "音声認識ギガジニーを通じて便利なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューの朝食はどのようなものですか？",
            "answer": "高品格4つ星以上の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "大田1号線の甲川駅、葛馬駅、月坪駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューの意味は何ですか？",
            "answer": "継続的な新しさを追求するという意味です。"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "TV、照明およびカーテン電源、ジニーミュージック、ネットフリックス、ウェーブなどがサポートされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ラテックス寝具やセスコセンスなどを利用した快適な環境の提供、4つ星以上の朝食サービスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューではどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ヘアアイロン、ヘアドライヤー、全面消毒自動発熱体などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューのビジネスセンターでは何ができますか？",
            "answer": "プリント業務や検索機能を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューではどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "VRレンタルサービスや毎週抽選される無料宿泊券イベントなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューの評判はどうですか？",
            "answer": "コスパの良い宿として評価され、清潔な宿と静かな環境、高いクオリティの朝食がゲストに満足のいく評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ホテルコンティニューでは何を徹底的に維持していますか？",
            "answer": "環境と防疫を徹底的に維持しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 547
    }
}